Stream Survival

Данный проект разрабатывается в качестве обучающегося материала. Проект представляет из себя шутер-выживание, где реализованы основные составляющие многих подобных игр.

Разработка ведется исключително на стримах.
Подробнее о них можно узнать тут: https://vk.com/ue_stream

Проект распространяется бесплатно и по лицензии. 
Вы имеете право использовать его и изменять в любых целях.
Вы имеете право распространять его лишь при условии, что загрузка проекта будет производится непосредственно через Gitlab с указанием ссылки.